[最後集結]無精神撲飛既巴打，大家會考慮去邊度睇咩場次？

我會去海運睇2D Atmos 先

大不了咪去睇豪華戲院，到時先算啦

連登包場一齊睇

Ok

我會選擇bt

連登睇劇透等bt最正氣

遲一個星期睇會死咩

你唔拍劇透可以既

預言:5年後個個一堆仔女係度bbq

親自欣賞最好